唔好講咁多 9月2日再黎三罷

我無野補充

推

三罷轉嘆冷氣運動,齋行唔消費,但商場塞滿人

關乜事

方向岩呀，細節再傾

擾民程度較低 實用性較大，響應人數較多

重有9月30日

APM丶又一城丶新城市丶大埔超級城丶Vcity丶奧海城⋯⋯

2樣野黎

罷完再行商場

Push

罷買

push